正呀今次真係跌呀！劍指25000😇

跌到25000瘋狂入貨

有鬼用, 到時2號咪又係90蚊up